
                      Es increíble que en la era de la información, la documentación y la tecnología todavía se hagan películas históricas tan mal contadas y armadas. No recomendable!
        
            